# Computer Vision 2022-UTN San Francisco

Repositorio con slides, códigos, links, etc. de la materia Visión por Computadora de las Carreras Ing. Electrónica e Ing. en Sistemas de Información de la Facultad Regional San Francisco de la Universidad Tecnológica Nacional.
